尖沙咀要人！唔好再去中環

漆咸道南